原來著黑衫戴口罩睇戲係於理不合既事黎

話得黑警誠實可靠
就已經咩都唔使講
因爲佢智力已經唔足夠佢與他人溝通

個官着緊咩色衫

紅色,只不過係紅撚到發黑個隻紅

香港法治仲邊有邏輯同常理可言